你細個發既夢 當發夢

你無膽豁出去捉緊佢

我捉緊你